《鐵血的孤兒》出第三季？

止まるんじゃねぇぞ...

冇興趣睇垃圾

班友死得7788喎

唔係重寫第二季都咪撚再出同鐵血有關嘅嘢啦屌

都死撚晒咁濟，不如出《地府的孤兒》啦~

唔想有人死應該睇叮噹

當我求下你班編劇，唔撚好再寫gundam啲故事

可以將個頭開得咁靚嘅故事寫成一pat屎嘅人真係得你地

人棍大戰

短篇黎姐, 邊敢出第三季

屌你老母

不了

唉屌

主角都死鳩曬 仲出乜鳩

依套野都算犀利 第一次追番係最尾個集唔敢睇

鐵血的孤魂

垃圾岡田表演食屎我就睇屌佢老母臭閪

出300年前好過啦

好老實講 破滅魔劍要用超級系先有可能破解到

New Gunpla Series
即係出新模型呃錢咋

搵返東方不敗出黎都避唔到

因為佢唔係“一流”嘅駕駛員

仲有咪撚再畀長井龍雪做監督，屌你老母又弱智又推卸責任，唔撚死都冇用

換走岡田條八婆先再領

第三季叫鐵血的波兒

出鐵血的寡婦

大結局唔係打MA咩

上兩季講反派
今季講返主角

主角係揸魔劍架？

same
由集集直播 買埋巴巴托斯
到最尾唔敢睇

到宜家我都係無睇最尾𠴱集

最後果陣一齊打ma嘛

我最尾幾集都無睇 垃圾end

攞返條屍出黎再鞭過
整死埋三明個仔

第一季真係神作

主角係大叔?

盒巴力我掉撚咗

唔好提喇 個MA伏筆完全冇撚用
黃毛尾個幾集好似充滿計畫落去火星
以為佢會用依個伏筆 點知...

鐵血因為個爛尾故攪到模型條線死曬, 外傳機都無出模型

想睇魔劍既去睇超級系啦

教埋佢點寫喇
號角冇拆到套高達仲整返好自用
但大個左既三明仔就搶左部機
駁阿賴耶識時比老豆騎劫自己肉身
再好似當年打17歲bba咁打到不死身蝴蝶女仆街
最後開佢駕駛艙扯條八婆個頭出黎梟首

咁就神作喇

準備又玩爛鐵血

又係整完部機比人搶

公式ラジオ「鉄華団放送局」1回限りの復活配信スタート！
「鉄ラジ」が帰ってきました！パーソナリティは三日月役の河西健吾さん&クーデリア役の寺崎裕香さん。久々の鉄ラジトーク、どうぞお聞き逃しなく！(広報はる)#g_tekketsu

gundam橋唔怕舊最緊要受姐

不如岀oo
人類去到宇宙發展又打過再度介入
點知又有外星種族，然後地球宇宙聯合
再革新展現真和平，公平，共產地球

之前講左會有新作喇
哈姆els化嘛

唔係畫集咋咩

屌

鐵血的孤兒 Destiny

整死埋三日月個仔就神作啦

全員復活
然後結局又死多次

魔劍破壞曬 算吧啦

唔好搞個仔得唔得

俾佢開開心心同蘿莉啊媽大波契媽生活啦

幫佢諗埋
死果時意識入咗部高達到

用夢結局reboot, 重新由第一季開始

我寧願你拍套3p 都唔想搞佢個仔

已經唔係蘿莉

魔劍又要登場

話說之前00係唔係有新搞作

已經慘死，仲要拎返出黎鞭屍。

好似係有 見佢有新人設同機設 不過之後無咗影

唔係新動畫

我都係

直頭reboot season2啦

冗到黎動物台

咖哩咖哩主角？

我是無處不在待的

鐵血的孤墳

應該係有新drama CD姐
好掛住西諾

最多咪出個前傳

明知爛到咁都仲要三番四次咁binc
你話長井龍雪同岡田麿里唔係特登真係揾么鬼信

異世界オルカ系列？

重以為係愚人節

搞套新既非uc啦

其實已經唔差架啦，好過Seed Destiny好撚多

第一季睇咗半，覺得幾好睇，想問第二季到底爛到咩地步，唔想失望

睇埋第一季
然後當佢完左
咁就得架啦

又要消費班死人

個人認為變撚左seed d
主角都轉埋

唔可以咁

比部高達團長渣好過

睇到打ma就夠
後面亂鳩咁黎

編劇：三明唔係一流機師 比著係基拉/阿寶一早避開曬啲魔劍

講左十幾萬次唔係唔俾人死

係要佢唔好最後兩集班主角飲左鉛水突然智力下降做on9 ，唔好將d人為死而死，唔好去到最後兩秒幫人洗白

史上最overrated既高達: 巴力

魔劍又出動

綜合嚟講仲衰過Seed D好多囉
Seed D柒咗都識即刻出個Final Plus

鐵血劇情結局柒完
仲要比導演編劇不停BinC火上加油

吹左大半季部巴力幾勁幾勁，一開頭消下卒機擺下鋪屎都仲滿心期待。屌一對住個咖哩佬就成個弱智咁係咁俾人撚，果把閪劍仲要一野俾人鑽撚爛埋，屌我褲都除埋你唔係俾啲咁嘅野我睇下麻？

Final Plus咪又係抹腳用
求其比人打中兩槍無左完全勝利咁樣衰姐
講結局程度肯定仲係鐵血好
只係鐵血後段各種膠化(尤其係魔劍出場)先顯得個ending白痴

巴力出場係第幾集
聽得多 但未睇過

Drama黎姐，嚇我唔到嘅

如果講三明人機合一就神作

其實兩套高達一樣, 只係走向2個唔同嘅極端
SeedD過份誇大主角方實力
鐵血就過份膠化主角方同劇情

但分別就係
鐵血編劇完咗仲要辣慶Fans
幫自己兜幫自己撐
e.g. 三明唔係一流機師

合一左
唔洗肉身
阿仔上去一駁阿賴耶識就同老豆同步
eva咁

爛左就算啦 重要拎出黎鞭屍cap水 正一大仆街

認真 成套野都未見過勁過三日月既..

無問題
在座都係垃圾
你估個個基拉咩

機都散撚埋 仲打乜撚
大哥又死 三日月又死埋打咩？打閻羅王？

no on9 la

唔好知

巴力出返黎
練兵完畢 豔陽高照

第三季再黎整死三日月個仔

如果第二季完果陣話出，大家觀感會好d既

當年屌過嘅都費撚事再打返晒出黎，只係朱古力突然由第一季智力200，變到第二季智力開始嗰時得返100，打完MA後智力得返10已經夠痴線。咩鎖血不死人啊幸運值超高都算，啲伏筆(厄災戰打到月球得返1/3係咪有咩強力武器、火星仲有郁到打得嘅MA、三日月打MA嗰時有一幕停頓左感覺到巴巴托斯有啲奇怪、第一季最尾先講原來Gundam Frame可以灌輸返知識畀駕駛員、擁有巴力就可以控制末日號角等等)冇撚晒，求其整撚死晒啲人想懶感動就完，屌佢老母！

唔好比小朋友睇呢套野

43集

講返災厄戰算啦

你敢違抗擁有巴力的我嗎？

屌佢啦 三明顯係成套野入野既最強pilot啦
On99

垃圾魔劍毀左成套野仲敢出第三季

不如出seed

早幾日唔信邪走去睇鐵血，

睇完第1季心諗無你地講到咁錯阿…但第2季我究竟睇左d乜…

有無人話我知巴利究竟有咩咁勁…

gbd唔收得呀
快啲出三季救鑊啦
老實講唔係二季膠化主角陣兼夾硬要寫佢bad end點會衰成咁

有無人可以講下鐵血個尾爛係邊?

印象中..好似得e部個主角係會幫反派角色，得e部主角真係會死...

其實幾特別

已經睇厭左主角一班人扭轉成個局面, 最後又平安無事結局

望返上幾樓條片

E個真...朱古力智力暴跌

鋪左半季以為係智將，點知係智障

1.5季先岩

係...E個位我覺得唔make sense

真係智力暴跌

其實係咪比人腰斬先草率完左套野？

當你真心認同鐵華團係反派，咁套戲梗係冇問題

無出TV動畫嘅死過一車車主角啦
小說/ova主角都有靈性

呢套野嘅主角係奇異博士 蝴蝶妹同埋咖哩
反派角色係三明班友同朱古力

佢個設定要講有大把機可以玩啦72魔神有26部有紀錄
外傳月鋼先霸三四個位

我係話幫反派

第一季佢係幫個女仔做返d有意義ge野

第二季係幫朱古力

初初我以為最後係會三日月打朱古力

點g....

鋪左大半套劇情
講朱古力點奪權，奪巴力
鐵華團點上位
講7星家族係特權仆街
到最後同你講朱古力係低能仔，無謀略，巴力無特殊能力
鐵華團上錯賊船被神器打死
鬍鬚佬唔係壞人，上台後改革政府

我真係屌你

一直講到而家係鐵華團死晒完全唔係問題，甚至係觀眾一早都知，最緊要寫得好睇。結果係智力計謀嘅代表變弱智，武力代表畀監督編劇講到變二流機師，咁之前啲描寫做乜春？二流機師都單人匹馬打爆毀滅人類嘅MA, 當年厄災戰駛撚打咁耐咩？MS+破滅魔劍輕鬆搞掂啦。

三日月寫到bug咁諗唔到點寫死佢好就作個更bug嘅破滅魔劍出黎，畀人圍屌話破滅魔劍太屈竟然唔係認錯而係踩三日月唔夠勁先閃唔到（但對MA冇用，會射唔中 ）。為合理化一個bug而創造更大一個bug出黎，憑對MA戰睇黎，紅眼巴巴體積更細，機動力更高，連旁觀嗰班嘅肉眼都跟唔上，但就畀太空射落黎嘅破滅魔劍打得中 監督同編劇第二季根本憑感覺寫劇本，無視前一季啲伏筆都算，連合理性都放棄埋，正宗仆街食屎狗，全家畀狗屌死落地獄

奪權奪巴力原來冇用，巴力相傳有創作者嘅靈魂原來係9up（但三日月可以透過巴巴學識點用武士刀，用得太多阿賴耶識最後連使用者嘅意識都會入埋Gundam Frame度嘅伏筆冇撚左），Gundam Frame係當時最高傑作，用晒所有人力物力都只係整到72架，被寄予厚望所以以惡魔命名但最後原來冇特別，火星埋MA只係話你聽其實二流機師都打得贏（但避唔到破滅魔劍）......

一諗到呢啲就想捉嗰兩條仆街出黎鞭撚死佢地

巴力都算 智將變智障 仲承認刻意靠黑鬼白鬼推動劇情嚟寫死鐵華團 呢吓先嬲

利申返 巴力有一把刀係佢自己掉，一把比人鑽爛

出age 好過啦

我要菲魔劇場版呀

算鳩數啦
成日無啦啦又走出黎加設定 加加下都搞到套野唔知點撚樣

記得有次話 ms 同 戰艦用果個爐 打爆左會毀滅宇宙
但成套野都唔知已經爆左幾多部雜卒同戰艦
除非你話佢地係爆左 但個爐無爆

巴巴托斯唔使駕駛員

係囉，當你睇到反派次次都輸到敗走，
但次次都唔洗死，仲若無其事咁用禁武

搞音樂會 搵班配音出節目 出新模型啫

你吹奏吹死咗巴巴托斯

屌你老母, 提起呢套濕鳩就想飛去日本打柒導演編劇

官設冇講過爆爐會毀滅宇宙
同埋亞哈爐本身設定外殻好硬淨 所以爆機唔爆爐絕對唔出奇 一二季嗰陣除咗號角係整到新爐用之外其他勢力都係拆舊機回收舊爐再用

係有講過
但睇多次先記得原來佢話 無論部機點爆 個爐都唔會爆

勁！

乜撚野呀
仲勁撚過基魔同穋大叔

主角係藍毛

意識入埋Gundam Frame可能真係想留伏筆出續作
最後一集rex最後衝過去朱莉亞果時朱莉亞斬開左駕駛倉然後話三明已經失去左意識
可能表示左rex最後一刻既暴走果時三明已經死左, 咁可能真係入左rex度

MA 明明開左個頭

條女最應該死

都似係300年前

出hirm巴巴托斯天狼

狼王連個頭都甩埋想知佢點續作

其實佢掉嗰把係比咖哩射斷咗 重睇吧

阿格尼卡手中一對不斷之劍就所向無敵嘅傳說...
落到朱古力手就係不斷之劍（斷左）

唔係朱古力手痛 巴力已經打贏左搜魔

巴力落到佢手只係個演講台

將個責任推比劇中角色都係第一次見

鐵華團係抵死，無死嘅大小姐群埋黑社會最後都會無好下場

自己要班人用最柒嘅方式死全家，一邊話點解一集死一個，佢都好傷心，呢啲打靶仔死全家就啱

人地得拳頭，對不斷之劍佢自己加嘅

冇人提死淨果班係地球有身份有溫飽之後 見到仇人都冇乜反應

得萊德冇失憶

伏筆整左一堆仲好吸引，結果全部唔用，第二季就係要你地睇鐵華團點柒住死。巴力已經係好例子，第二季吹左半季呢部嘢有幾咁掂有幾神秘，拎左佢就號令末日號角喎大佬，朱古力發夢都想得到嘅機體，結果係咩武裝都冇得把大噴射翼。觀眾心諗唔撚會嘅屌，一定有咩特別嘢未出嘅啫，點會吹到大一大冇貨賣？屌你老母佢就寫撚埋喺模型說明度同你地講巴力係得火神炮同對噴射翼咁多架咋，除此之外乜撚都冇，佢咁高地位純粹係第一部Gundam Frame架咋！朱古力同佢班支持者、鐵華團同所有觀眾即刻變晒超級大傻仔！咁樣玩觀眾當扭橋？不如話監督同編劇嘅心態係從第二季一開始就當觀眾係傻仔，你想好睇咩我偏唔咁做，你地頂得順睇到結尾就當你地贏啦！

要溫飽，不了

me too 主角死無問題，但唔好用外太空射落黎既針，係女人先無視機設，好戲變垃圾。

第一季對住號角班on9一刀一隻開無雙
第二季比號角啲牙籤屌到冇得還拖

巴巴巴托斯保持屈機姿態

二流機師係咁架啦，好出奇呀？

佢對翼有磁軌炮嫁

如果佢係好似以前咁講話作番前傳既話
想睇佢地點樣將破滅魔劍既設定寫到合理化

梳 係寫唔撚到

有拳頭夠啦，反正都係要柒住輸
落火星睇雀睇到笑晒口咁又係唔知朱古力做乜春，肯定輸到痴撚左線

直播果時個個仲諗咁自信實有反cup計謀

巴打真係講出我既心聲，個仆街岡媽真係亂鳩黎

邊個估到朱古力真係弱智😂

會唔會係萊徳做主角揸新巴巴？
佢依家做左少年兵，其他人就從政or隱居，可能佢用組織力量去搶巴巴，目的係幫三日月同奧加幫仇，新巴巴既裝備盾同單手劍，會唔會係配合返佢用獅電個陣既裝備

利申：鳩估

巴巴托斯只認住三日月

啊啊三日月大哥...我進來了！
唔...嗯！這些是...！？這麼多的東西一下子進來了可不妙啊！三日月大哥你真是的...還是那麼嚴厲嗎？

對家係拎住大義仲贏埋既主角
你班少年兵做得d咩
在明在暗都寫到佢咁勁

冇人想睇呢條友

要不是萊徳, 雞蟲部機唔會比人大破

要不是萊徳, 團長唔駛幫人擋子彈

條死靚仔

要不是岡田&長井, 以上事情都不會發生

講三百年前嘅世界大戰仲好啦
男主用未完成ver巴力
有自己嘅武器 起碼唔係得兩把膠刀啦
之後慢慢強化變成第二季版
最後用巴力殺晒啲ma鳥終結左戰爭

巴力做主角機

講三百年前大戰仲好啦 呢套戰後打得唔激

要設計72部機 不了

Bandai 表示賺錢機會黎啦

巴力最勁嘅地方
就係明明佢有劍(甚至可能有其他武器
但官方就吹到佢同巴巴托斯一樣打肉博戰大

成套野從來冇提過巴力特別勁, 剩係話佢係上一代個英雄揸嘅機
係你地睇慣左主角機一定有屈機性能之嘛

劇本本來係想表達後生同老野嘅思想分歧
相信巴力係領導象徵嘅全部係後生仔
老嗰班七星完全冇理, 剩係諗企邊邊有著數

呢套野第二季太垃圾
成個主角陣營同朱古力革命軍變左弱智
本來一百年前厄祭戰應該幾有睇頭
但魔劍出現之後成個世界觀冇曬神秘感, 因為魔劍大於一切
出續集可以講d咩, 主角要起義帶一班牙纖部隊同人地互射?

係喇係喇又係觀眾嘅錯，編劇一早設定到Gundam Frame咁特別，唔單止難製造、威力強大、係終結厄災戰嘅關鍵，又係第一季最後一戰同第二季對MA戰解紅眼描寫到Gundam Frame有（前駕駛者）意識嘅伏筆，結果吹左咁大嘅巴力係咩特別都冇嘅一部機體，呢啲係為扭橋而扭橋玩鳩觀眾就真啦仲幫嗰兩件垃圾兜！

其他bugs又解唔解釋到呀？三日月唔係一流機師所以避唔到由太空射落地球嘅破滅魔劍，但佢就一個人打得贏屠殺人類、喺厄災戰令人聞風喪膽嘅MA。但最重要嘅係插得中部MS仔嘅破滅魔劍對MA係冇用嘅，原因係MA機動力太高會射唔中！而家玩鬥獸棋相生相剋呀？自己寫到戰力失衡亂鳩咁解釋又要觀眾夾硬接受？

痴撚線
唔通三明避得開破滅魔劍巴力就會變勁架啦咩
一定要解埋其他問題要證明到巴力係冇特殊能力, 乜撚野logic?
講緊巴力冇提過有特殊能力就要扯埋魔劍嚟講?

另外巴力有幾勁唔係觀眾自己FF出黎，咩拎到巴力就可以號令末日號角先當佢9 up先，相傳機體入面有第一個使用者嘅靈魂係劇情入面講嘅而呢樣嘢係第一季最後同第二季MA戰入面三日月同巴巴有表現到真係有咁嘅可能性（學識點用武士刀、三日月隻手突然好似有其他嘢控制咁佢自己都呆左一呆），之後就突然間抹走晒啲伏筆就話觀眾諗多左？屌撚死長井同岡田就啱喇！

你條弱智仲要走去幫監督編劇兜，設定到Gundam Frame咁神秘咁特別係佢地自己，中間描寫到真係有伏筆有神秘能力又係佢地，之後再吹到巴力係有靈魂嘅機體又同伏筆互相呼應，後尾就一下抹走晒又合理？你弱智就接受到啫，我地正常人接受唔到喎，唔係都唔駛搞到炎上仲一直畀人屌足咁耐連新模型線嘅開發都摺撚埋啦懵撚！

明明就係阿賴耶識用得耐會變癱, 要靠ms維持全部機能
咁又算咩巴力嘅特殊能力呢, 喱個係阿賴耶識嘅特殊能力喎
唔俾上一代個英雄阿賴耶識同步到巔峰所以特別勁?

古辛4手設計, 佛勞洛斯變形機構先叫特殊能力
巴力係第一部開發嘅機, 又由厄祭戰到而家冇改過
冇特殊能力有咩出奇, 巴巴托斯夠冇特殊能力

個智障仲要打打下掉咗把劍呀！

你喱啲睇seed睇壞腦嘅返去睇返啲屈機作品算啦
如果鐵血的孤兒最後唔用魔劍海用返白兵戰打到鐵華團力盡就唔洗俾人屌
再唔係試下掉返轉鐵華團浪射魔劍睇下有冇人屌

上面睇撚晒未呀屌，講緊佢講到最特別嘅使用者靈魂喺巴力入面啊！三日月同巴巴已經表現出咁嘅可能性，又做埋咖哩搵艾因同佢一齊駕駛而令技術提升，觀眾期待真係有使用者靈魂喺入面嘅巴力高達會有幾咁特別有咩出奇？所有嘢唔係觀眾腦補到咁，係監督同編劇一開始設定同故事推進到令觀眾有咁嘅聯想，事後怪觀眾幻想太多？冇撚嘢呀？

你冇撚野呀
喱堆野全部係用嚟暗示阿賴耶識嘅副作用架
如果對上一個駕駛員真係打到成個人入左去佢自己都識郁變MA啦, 咁洗撚要三明嚟渣呀
第二季尾已經講到三明要長插巴巴托斯嚟活動同食飯
巴力個傳說係美化左個副作用之嘛
洗唔洗巴巴托斯打打下大叫一聲: 三明機會嚟啦咁呀
屌之前都唔該你睇明個機設故事先啦

鐵血最大問題就係佢用魔劍嚟埋齋, 關巴力咩事

Seed你老母臭閪啦懵撚！唔合理嘅屎動畫組質你食就食，仲聽話過我隻旺財

鐵華團畀人圍屌甚至用埋破滅魔劍殺唔係問題，你咪寫返合理囉，反正朱古力同鐵華團眾叛親離咪用機海戰術圍撚死佢地再用破滅魔劍喺地面射撚爆佢地囉！承認三日月係最好打，但寡不敵眾加上近距離又高密度嘅破滅魔劍點都冇可能避到最終慘死，咁咪冇撚閪晒佢破滅魔劍嘅bug囉屌你老母！寫得差仲要幫佢兜正一垃撚圾！當年一播完大把巴打作嘅故事走向合理過嗰兩件垃圾啦懵撚！

根本重點唔係邊部機勁唔勁
重點係佢啲伏筆呀

好少可見高達開新季係完全無人期待個個怒屌

你條撚屌真係弱智黎，Gundam Frane嘅設定我講撚左啦，透過巴巴學識點用武士刀係阿賴耶識副作用你冇撚嘢呀？打MA嗰時右手已經用唔到，係解除限制後隻右手突然好似有意識控制佢咁又係副作用？你自己FF到幫套垃圾合理化所有bugs仲撚好笑啦！

條撚屌完全弱智黎，動畫組講咩都啱係真理，觀眾而家FF巴力可以有月光蝶呢啲黑科技咩？想睇編劇點合理解開伏筆啫，結果畀編劇玩鳩左都唔屌得？

鐵血結局咁撚垃圾都有人支持

應該唔係新季嘅，如果原班人馬開新季真係會畀人寄刀片

屌你啦武士刀, 三明用耐左開始順手又要關巴巴托斯事呀?
ms本來係開發對ma用, 巴巴托斯sense到部ma之後對阿賴耶識輸出提升咋
三明隻右手唔係叫意識控制叫抽搐呀, 你閒時鍾意控制到自己中風咁架?
你喱啲睇seed大嘅返去玩無雙啦

得啲無腦悲劇控先會支持，佢地以為屌鐵血第二季嘅都係屌悲劇結局，班友當年已經係咁撚傻鳩，冇進步過。只要結局夠黑，啲人死得再唔合理，劇情有再多bugs都唔可以屌，你一屌就係睇開Seed, Seed D呢啲無雙劇情，真係弱鳩智到

鐵血魔劍海結局我都唔鍾意
但係你死咬巴力點解冇特殊能力係你自己嘅問題

用耐左開始順手
我唔撚該你返去睇多次啦傻鳩，係巴巴傳知識畀三日月，搞到三日月流鼻血眼又充血先識得點用，連動作都改變埋啊白撚痴，你條友原來真係弱智黎

成套野將主角方當曬係恐怖份子個觀感就fit曬

睇開seed嘅咪覺得啲濕鳩劇情合理囉
賊喊捉賊

係咪出劇場版D垃圾野渣?

一定唔係編劇監督問題啦，朱古力智力debuff又冇問題，無視伏筆又冇問題，只要班人死撚晒就得，邊個屌唔合理地方邊個係鍾意Seed，Seed-D無雙劇情呀嘛？返去收皮啦傻鳩悲劇控，鐵血嘅問題只係破滅魔劍海？只係破滅魔劍嘅設定都一大堆bugs搞到之後長井同岡田兩件垃圾要出黎解話，將責任推畀三日月唔係一流機師度啦？咁全套動畫仲有邊個勁過三日月呀？定全套動畫都冇出現過一流機師呀？二流機師都打得爆MA咁當年MA又有幾大威脅性呀？三日月只係二流機師都喺成套動畫打橫行咁滯，班一流機師要勁成點呀？呢堆bugs唔係監督編劇搞出黎？佢地講之前有冇用過腦？定係本身寫故事已經唔用腦呀屌？

屌你真係唔識架喎
阿賴耶識個特點就係可以做到一般駕駛做唔到嘅流暢動作
最終就係發展成駕駛員變殘廢, 但係揸ms可以做到同人一樣嘅動作
三明每次爆血都係副作用加深, 阿賴耶識更一步提升嘅意思
人地已經特登整個艾因出嚟話俾知你阿賴耶識實則係咩嚟
你睇唔明仲好意思喺度吠

明明對艾因一戰寫到咁白，三日月一直捱打又得返唔熟手嘅武士刀用，佢主動要巴巴畀更多力量佢，巴巴突然傳左啲知識畀三日月令佢識用武士刀，之後影埋去三日月度見因為大腦overload所以流鼻血眼又充埋血，然後話我終於識用呢把嘢喇，巴巴成個動作即刻唔同晒手起刀落，咁都可以睇唔撚明仲要話三日月突然熟手，痴撚線

滅咗團 仲有乜嘢寫

第二季搞成咁，真係放過佢地啦

個監督解釋魔劍解得差又關巴力咩事呀
點解乜春都關巴力冇特殊能力事呀
係咪巴力有特殊能力個魔劍海結局就唔會爛呀?
巴力有特殊能力係咪三明就會變一流機師呀?
你要轉移話題都同我轉得好少少呀

阿賴耶識系統是鋼彈骨架等MS所採用的有機裝置。
原本是為了能自由操作宇宙用機械而開發的東西，但因為能讓MS的性能發揮到極限而轉為用在軍事上。
是把叫做「ビアス」的聯結機器裝在在駕駛員的骨髓裡，然後與駕駛座上的端子連結之後，就能藉由奈米機械在駕駛員的腦神經和機體的電腦直連，進而在腦內模擬出能專門掌握空間的器官。

因為如此，平常需要顯示在螢幕上才能得知的情報能直接傳到駕駛員腦中，也能作出電腦程式所無法模擬出來的動作。連結的時候，需要把背上的端子部分露出來，然後和在駕駛艙內有連結裝置和視網膜投影用的耳機裝在上半身。

但是，不是成長期的小孩的話是不容易把奈米機械固定在身上的，配合率則是因人而異。如果駕駛MS的話因為從機體傳來的大量情報會讓大腦有很大的負擔，所以平常會用調節器來設定一次傳過來情報的量。若是駕駛員在駕駛艙內暈過去的話，在醒來之前都無法切斷和機體的連結的缺點存在。

你最鍾意嘅阿賴耶式設定呀懵撚，由MS傳情報畀駕駛員啊！三日月因為唔撚識用把武士刀就黎輸主動要巴巴提供更多情報同知識等佢識用把武士刀結果大腦overload流鼻血又眼充血啊傻鳩！

三明要巴巴托斯俾多啲力量係因為佢動作唔夠艾因快呀
跟住阿賴耶識同步提升佢先爆血呀
三明用順把刀之後咪又轉返用鈍器, 佢自己講明佢都係鍾意用碌棍去吽架
邊度嚟巴巴托斯嘅意識呀

我就講鐵血有一大堆bugs，巴力同Gundam Frame啲伏筆冇晒就係其中一個大bug，你條傻鳩就喺度曲解我講嘅嘢仲幫動畫組，正宗生少個腦
朱古力變弱智，破滅魔劍解釋不能全部都有屌，你條懵撚又扮睇唔到呀？

end 魔劍出現
災厄戰可以完
super

平常需要顯示在螢幕上才能得知的情報能直接傳到駕駛員腦中
平常需要顯示在螢幕上才能得知的情報能直接傳到駕駛員腦中
平常需要顯示在螢幕上才能得知的情報能直接傳到駕駛員腦中
你到底明唔明喱句嗡乜鳩呀, 佢講緊個駛駕員唔洗睇mon咋

也能作出電腦程式所無法模擬出來的動作
喱句講緊提升靈活度呀

幾時有教人用劍呀

哇你條on9真係，把刀要斬關節位同點斬先斬得斷係技術方面嘅知識你就用提升速度去解釋，三日月唔識用武士刀變到識用，但始終係鍾意用鈍器有咩矛盾呀？用武士刀要瞄位，鈍器可以直接打簡單直接呢啲個人喜好黎

我回應緊你屌巴力點解冇特殊能力嘅問題關你講嘅其他問題咩事先
咁你肯認巴力點解冇特殊能力係你自己戇鳩死蠢get錯未呀

速度夠快就識用武士刀呀？三日月之前用過一次打唔啱位覺得唔好用冇再用，第二次提升速度會成個動作唔同晒仲話自己終於識用？第一季冇咩bug情況下畫到出腸畀你你都睇唔明你都係睇返支那喜羊羊啦？仲學人講高達

三明會刀斬左咁撚耐都唔可以憑自己get到少少竅門?
當人好似你一樣咁戇鳩?

你都痴痴地，動畫組自己無視伏筆玩鳩觀眾仲要怪觀get 錯，動畫組要你食屎你又食呀弱智狗？

三明打僱傭兵嗰陣因為人係冇尾所以keep位俾人陰
咁巴巴托斯又唔撚教佢?

而家係邊個腦補緊呀懵撚？三日月唔係一流機師又係動畫組設定，成世人第二次用唔習慣唔鍾意用嘅武士刀用一陣只要提升速度就變到一流高手咁下下一刀兩斷，你諗好左點幫動畫組兜未架傻鳩？

呢套垃圾有乜好討論

你條傻鳩愈來愈弱
嗰陣三日月帶冇好似對艾因咁主動解除限制要巴巴畀多啲力量（知識、技術）佢呀？有冇情報量大到overload流晒鼻血咁呀？

主要係咁垃圾咁多bugs仲有傻鳩悲劇控幫佢兜

仲喺度兜啲能力勁唔勁
小學生咁鬥邊部機勁啲
講咁耐都係講緊啲伏筆伏完無咗回事
seed 撚淨係睇部機勁唔勁都合理嘅

係幾好笑o既

生命無常牙清
快d買份保險先啦吊

岡田條仆街 死返去寫未聞花名啦屌

真係好好笑架啲論點
一句講晒，你地踩鐵血純粹係因為巴力唔撚勁，冇得好似垃圾Seed咁開無雙咁你地唔鍾意咋嘛，全部人死撚晒不知幾黑暗幾好J
巴力同Gundam Frame冇一開始啲神秘設定冇演到有伏筆咁咪冇人期待囉，分分鐘所有觀眾一齊笑鳩朱古力on9，而家就動畫組搞到自己炎上咋嘛

唔識字嘅三日月睇得多熟手咗就變到識字

你講嗰啲所謂巴力特殊能力嘅伏線全部實際上都係同賴耶識副作用嘅伏線嚟
咁唔係你get錯係咩呀

三日月傳宗接代嗰時有無插住阿賴耶識？

繼續催眠自己啦傻鳩
真係以為自己眾人皆醉我獨醒咩屌，我城成班人笑緊你條傻鳩悲劇控咋，為左撐套垃圾咩狗屎垃圾bugs都全盤接受

我一直回應緊你話點解巴力冇特殊能力嘅問題
係你見唔夠拗想拉埋其他問題嚟講轉移視線
我都講左我唔鍾意魔劍海結局，係你唔肯認衰要將所有野拉埋一齊嚟講

武士刀要斬關節，劈完要拖刀，要瞄空隙，講到用第二次加機體提升速度就識用，咁三日月好撚勁啦吓嘛？但動畫組又話佢唔係一流機師又點撚解釋呀？

我地話Gundam Frame入面留有過去駕駛者嘅經驗甚至真係意識同靈魂，所以三日月先會突然間變熟手，所以設定為「相傳有駕駛者靈魂喺入面嘅巴力」可能有特別能力嘅推論有乜撚嘢問題呀弱智？我地唔似得你咁動畫組要你食屎你就食屎咁都唔撚得呀？推論都唔識學人講轉移話題？啲推論係建基於動畫初最初設定同故事劇情架，唔係你講埋啲「Seed無雙」咁嘅垃圾啊

一直係講緊劇情
由阿賴耶識呢個名詞開始已經暗示緊靈魂同知識傳遞呢樣嘢
鋪排咁耐最後同你講乜春特別都無
呢樣嘢叫反高潮
你就當晒啲反高潮同無解嘅伏筆係寶咁正呀好合理呀咁照吞落肚

而家係你推錯喎，如果係靈魂轉移咁三明剩係轉半邊身要咩玩法呀
佛地魔分靈體呀而家
巴巴托斯本身裝備都冇劍點解會有用劍嘅資料呀
係咪上手駕駛員係宮本武藏呀

三日月望兩眼就識字
好合理呀
熟能生巧

同你條傻鳩都唔駛講咁多，全世界連日本嗰邊都屌撚到上天嘅垃圾同bugs你都可以講到冇問題，出面個post推左幾年仲喺度推，你咪繼續FF全世界都係Seed撚Seed-D撚囉，套垃圾仲有班弱智製作組開新作慢慢追爆佢，垃圾點都會有垃圾鍾意嘅

三日月無師自通成為劍術大師
好合理呀
變高手都係一念之間
好合理呀

阿賴耶識係講緊駕駛員變廢人同機體完全同步呀
由頭到尾都係講緊動作比人快比人流暢咋

編劇寫咩佢照吞
咪正正係係seed撚所為

係呀係呀
仲附送埋識字教學添

你睇下你啲論點愈黎愈on9啦
好心就早啲收皮咪撚再死出黎柒啦屌，最初冇呢個武裝就之後大戰裡面唔可以用過，真係on9到

我同你傾巴力特殊能力嘅問題
你到而家唔敢正面答我
剩係識轉移眼線顧全面子
係驚輸就唔好同人嘈同人交流
做個自閉仔咪冇人反對你囉

講埋個推論過程畀你你就無視，都唔知你係盲定弱智，仲話人唔敢正面答你，笑撚死我，冇point就趁地淋啦垃圾

驚個傻鳩又無視
宮本武藏，屌笑撚死我

咁你嚟總計下你個靈魂轉移過程囉
咩巴力有靈魂，巴巴托斯教刀喱啲全部都係曲解返嚟嘅
大大個艾因話俾你知阿賴耶識嘅全部就係將駕駛員同機體同步，副作用係個人變廢人

我夠唔鍾意團長鳩死唔鍾意魔劍海啦嫌佢爛啦
咁關巴力要有特殊能力咩事先

我同呢度啲巴打屌bugs就套用返設定、動畫內容同垃圾監督加編劇訪談內容，你件垃圾只係識無視大家嘅嘢講黎講去「阿賴耶式副作用、觀眾get錯、你地係seed撚所以唔鍾意巴力冇特殊能力」，喂冇論點就繼續幫長井含撚同幫岡田奶閪啦，氹得佢地舒服佢地話唔定畀啲極秘設定你等你可以鞭鳩全世界屌鐵血嘅Seed撚呢

長井龍雪， 岡田磨里
你呢兩個賤蓄我記撚住你地個名
有你地編劇監督既作品一定唔會買唔會睇

你將啲唔關事嘅掛勾為乜先，為左唔認衰之嘛
我贊成個故仔爛但係認為巴力係冇特殊能力唔得架咩
一定要贊成埋巴力係有特殊能力但係編劇cut左?
如果巴力真係有靈魂喺入面，咁巴巴托斯都係有靈魂喺入面呀，咁算咩特殊能力呀

攞啱啱新整嘅機同300年前嘅機來比較

你嫌巴力唔夠屈機何嘗唔係攞300年前嘅機同新機比較呀

你連我地因為「第一季對艾因一戰，三日月突然變到熟練用武士刀係因為佢經阿賴耶識從Gundam Frame度讀取到過往駕駛者嘅經驗同知識」都未駁到，仲想駁我地從中推論出嘅Gundam Frame可能真係會有駕駛者意識、靈魂存在，而「相傳有駕駛者靈魂喺入面、掌控佢就等於掌控末日號角」嘅巴力真係有特殊能力嘅論點？收撚皮啦！

識字又係望多兩三秒就識
好合理啫
阿賴耶識副作用來

咁樣巴力直頭抵輸啦，差300年喎

我幾時話過巴力一定要屈機
傻撚咗

個駕駛倉一開始就唔係原裝，件又換過晒，頭都整過幾次，你同我有繼承，請問save喺邊呀

屌你老母巴巴係用呢個使賣點？係官方用呢個黎做巴力嘅賣點啊！第一季朱古力成個最終boss咁，如果吹到咁犀利嘅巴力落到朱古力手上會變成點觀眾唔可以有期待？但第二季突然整個奇異博士出黎，朱古力變弱智，巴力設定變到得返個吹字，觀眾唔撚屌得？

二手機同一手機點同呀
一個有人渣過，個系統好可能係300年前keeo到而家
一個就新整度身訂造
而家成個post都攞證據推論個系統一係有上一手嘅經驗
一係個系統就本身有教學
你淨係睇到部艾因嘅阿賴耶識就無視高達嘅阿賴耶識
收皮吧啦你

你個seed撚仲係停留喺邊部機輸邊部機贏嘅階段
小學雞學乜鬼討論劇情

換咗駕駛艙都有data顯示部機嘅本名
係囉，鬼知佢save喺邊呢
識字功能係咪阿賴耶識副作用呀
post咗3次你條撚屌都唔敢re

Gundam Frame得個駕駛倉呀？

咪講左個故仔係要表達後生同老野嘅思想分歧囉
朱古力攞到巴力嗰陣班七星老野都已經笑緊佢幼稚信埋晒啲無謂嘅傳說
套野咁多文戲你一啲都睇唔出?
定係飛撚晒剩係睇打鬥

唔敢正面回應原來係講緊佢自己

鐵孤S3 - 巴力歸來

認真, 我會睇下, 睇下佢有幾膠, 當笑片睇

講伏筆你又走去講巴力抵輸
邊個唔睇文戲呀
成套作品無講過個呀叔有諗過改革
無啦啦話佢最後改咗革
呢樣嘢叫突兀
文戲你都唔識睇啦

機體資料要靠個上手靈魂嚟記
操作又要靠上手靈魂嚟記
咁第一手揸咪仆街，要自己睇說明書
後尾拎得返巴巴托斯原裝設計圖出嚟係咪因為上手背起左?
咁大部機本身唔可以有memory?

哇屌梗係啦，眾人皆醉你獨醒，成套嘢兩季到奇異博士出黎先知個故事主要係講兩代人嘅思想分歧，你仲睇得通過長井同岡田，因為人地第一季只係想寫個好似日本極道電影咁嘅風格嘅高達動畫。雖然一早就要鐵華團死晒，但監督長井要求第二季鐵華團要「毫無成長」咁死，而且連大小姐在內所有人死，要佢地還晒所有血債，就係咁簡單，係岡田話死剩啲人先冇死晒。連監督同編劇都冇你諗得咁深入，唔怪得知得你講冇其他人講啦

原來seed啲hallo識講野係因為入面有靈魂，唔係人工語音
一定係我冇細心睇seed所以睇唔明鐵血

自打嘴巴
又話阿賴耶識只係人機同步嘅系統

九唔搭八
seed 撚繼續扮唔係seed 撚啦

頭先話拆左駕駛倉啲嘢save喺邊？而家又話咁大部機唔可以有memory?

機動戰士滅絕魔劍

已經痴左

邏輯都無
東拉西扯講啲無人認同嘅嘢屈去話係我嘅論點
戇鳩仔，本質你係一個真正嘅seed 撚咋柒頭

係咩問題，阿賴耶識係溝通方式嚟緊喎
經阿賴耶識教你讀個字都唔得
唔通啲好易通又有個靈魂喺入面，語音都要咁複雜?

SEED明明係垃圾但要淪落到用Seed嘅嘢去駁人
哈羅明明係吉祥物一類嘅嘢就要佢啲科技設定，搞緊笑呀而家？

咁你肯回歸巴力嘅特殊能力未

其實真相已經大白，佢覺得套嘢係講代溝同思想衝突好啱佢睇，所以可以無視巴力同Gundam Frame嘅bug

但係佢陷家剷喎⋯⋯點睇呀？

自己google下阿賴耶識點解先啦
比埋tips你
同佛教有關
希望以你嘅水平睇得明啦

副作用係即刻學到上手既武士刀？

一路都講緊係你無視咋on9，你係咪真係無腦架屌？一時又話冇駕駛倉點save，一時又話咁大個frame冇memory？阿賴耶識得副作用，三日月用第二次武士刀就已經夠經驗變高手又係你話，人地話係透個讀取巴巴入面儲存嘅知識嘅技術所以先識用你又唔撚接受，一時一樣想點撚樣呀傻鳩？

你都承認部機係有教學功能
喂唔係話淨係得同步咋咩

真係唔怪得巴力要勁，原來係睇個名
咁三明入埋去之後會唔會俾人其他靈魂恰架
死啦隔咁耐先成入去嗰半邊靈魂都唔知會唔會俾人偷左

佢而家認部機識教人識字喇
笑到我

根據佢嘅講法係流鼻血就只係副作用，三日月識用係因為佢第二次用用左一陣已經變高手

又來老作
講撚咗十世
呢度得你話巴力要勁呀撚樣

叫佢重睇第一季最後一集
明明係同部機既意識做交易

巴力識背百科全書添呀，夠靈魂夠屈機未呀
又要綑綁式咁講Gundam frame save到資料等如save到靈魂呀？

同惡魔做交易會有沉重代價
咁簡單嘅隱喻都睇唔到
學咩人講文戲
收皮啦

同呢啲獨醒撚真係講多都浪費時間，人地講嘢又point又論據就無視，自己就幫埋監督編劇FF埋一堆冇嘅嘢，睇動畫要睇到幫手兜埋bugs真係第一次見

柒到咁仲出來吠
你自己推翻自己仲繼續兜
seed 撚真係seed 撚

中途插口當自己主導呀?
我講緊巴力係冇特殊能力
mata話係編輯無視設定呀

唔關係咪死晒事
gundam z 夠死晒啦
有人敢話佢糞作咩
鐵血問題係亂咁黎

特殊能力就係勁就係無雙
唔知你閱讀攞咩grade

巴力有可能有保存駕駛員靈魂（意識）嘅能力係觀眾作出黎嘅咩？係動畫組寫架嘛屌你老母，係佢第一季打艾因嗰時演繹到有呢個可能呀嘛屌你老母？走黎怪觀眾有錯誤期待你冇撚嘢呀？

可能佢以為觀眾期待巴力嘅特殊能力係波動砲或者次元連結砲可以畀朱古力開無雙

睇得seed多
以為個個都諗住特殊能力就係爆seed

用惡魔命名、阿賴耶識、被封印起黎相傳有駕駛員靈魂，可以號令末日號角嘅巴力、對艾因一戰三日月從巴巴度得到熟練運用武士刀嘅知識同技術，全部環環相扣都係想講巴力係真係有可能有保存駕駛員靈魂/意識嘅科技，全部講晒出黎仲可以話人唔正面回應、get錯真係弱智先講得出

咁你嚟講下你期待緊啲咩特殊能力可以號令天下而又唔勁啦
我都好想開下眼界你地唔係期待爆seed係期待乜野

連gundam都要同鬼神掛勾, 咁洗唔洗滴血上契?
Valkyrie Frame係咪又要同啲北歐神trade?

鐵血係爛
團長係鳩死
魔劍海係唔討好

但係巴力冇特殊能力係符合劇情
gundam frame同阿賴耶識部部都有
巴力又冇改過, 我都唔明特殊能力個理據喺邊度嚟

睇gundam淨係睇機械
命名係無意義
seed 撚話自己識睇文戲
笑死我

我都冇再睇過高達

望住部機械人, 但係又要唔當佢係機械人
藍毛中途改左部機個名, 入面隻惡魔會唔會嬲豬?

我唔理佢係咪可以號令天下
佢係咪成功號令天下唔係伏筆講架嘛
得你先執著部機係咪勁係咪屈機係咪開到無雙
seed 撚真係seed 撚
伏筆係講部機300年無人開動過，可能有原機主嘅意識
佢是但show到朱古力可能受原機主影響而有唔同
咁個個都收貨啦
講十世係講劇情反高潮，觀眾期待落差
你唔識睇劇就咪鬼出來討論啦

話你淨係睇機械呀
係咪唔識「淨係」點解呀柒頭

我唔識架, 剩係就識

你條弱智話人講其他嘢唔正面回應你啊，一次過列晒出黎畀你聽點解咁多點加埋會令觀眾有呢個推論囉，你又想用其中一樣黎反駁人地成個推論？三日月對艾因一戰咁白你仲睇唔明仲想FF啲咩呀？

喱啲咪所謂嘅象徵囉
你咪同跟朱古力嗰班後生仔一樣信到十足囉
七星班老野咪講係無謂嘅傳說囉

又要扮睇唔到架喇

係呀我寫錯字
你認你睇gundam淨係睇機械就夠

唔好提喇，我當係抽鳩UC水，UC RX78都係講爆動力爐會核爆

人機合一應該係阿賴耶識嘅完全體，但套嘢完全唔發展呢個設定

三明對艾因一戰只係講三明更加同步阿賴耶識
就算gundam記錄到駕駛員習慣, 放埋本百科全書入去, 充其量咪又係人工智能, 同靈魂差幾皮啦係咪呀

講左咁耐唔係得朱古力一句「有巴力就控制末日號角」觀眾就信晒，其他角色對三百年前嘅黑科技究竟厲害成點都唔完全清楚，以為只係傳說係唔出奇，重點係有上帝視覺嘅觀眾見到三日月對艾因一戰後見到Gundam Frame似乎仲有伏筆喎，之後就出現號稱有原駕駛者靈魂嘅巴力，觀眾會咁推想唔係順理成章？係觀眾get錯唔係監督編劇玩嘢？無撚嘢呀你？

即係要畫公仔畫出腸
應該要有個shot有條友出嚟講我係陰你架咁樣?

型到爆

永續鐵血駡戰

上面講左巴巴唔係賣呢個設定啊，但已經有咁嘅技術同可能性，後面出部更神秘聲稱有靈魂嘅巴力出黎，呼應埋Gundam Frame嘅惡魔名同阿賴耶識，又係觀眾FF太多自己get錯呀？另外係你自己話嗰場戰鬥同機巴巴過知識技術畀三日月無關架喎？又打倒自己呀？

阿賴耶識show埋啲腸出來比佢睇
佢眼入面就係睇到副作用

埋晒伏筆之後冇就叫陰左觀眾，仲怪觀眾get錯，仲要有你呢啲人幫佢地兜呀？呢套作品係咪應該叫好撚成功？監督編劇個個都做得啦，寫個垃圾故出黎有地方解釋唔到就對觀眾講我特登陰鳩你啫咁呀？

流下鼻血提升下速度就變宮本武藏

一味話朱古力搞咁多野攞部巴力原來冇撚用, 冇特殊能力
鐵血爛都唔係爛喺喱個位啦

最低限度朱古力攞完巴力之後有班o靚仔肯跟佢
剩低6星有3個想睇定啲唔打埋一份

爛位係鬍鬚佬一下就攞又禁忌又盛嘅魔劍出嚟掃
痴線妹死極都死唔去
同個監督事後衰多口

但係同巴力冇關囉

dmaxcustom
1 年前
Most brutal atmospheric entry.
160

冇人屌朱古力拎完原來冇撚用嘅巴力改變唔到戰局唔該，亦冇人講到要巴力有一砲打爆一個殖民衛星嘅力量，唔該。一直屌巴力嘅係想第一季開始設下嘅伏筆無視而又冇合理解釋。如果長井同岡田只係喺巴力呢點出現一個大bug，佢係唔係bug可能仲有得嘈，但當佢其他地方都出現大bugs, 就連事後解釋都帶出更大嘅bugs，巴力呢個bug點解唔撚屌得？第二季故事從MA戰後開始突然急住直下，為左令鐵華團所有人死得愈慘愈好劇情合理性極低，監督編劇放棄伏筆極有可能。冇人只係屌巴力個bug，係你只係屌人鬧巴力伏筆冇左個bug，人地講埋有其他bugs你就話人唔正面回應你。

係，原來真係有上手駕駛員個意識，甚至會受到佢影響已經夠晒。因為上手駕駛員係熱血笨蛋類型（官方設定），鍾意肉膊戰，令到朱古力唔似之前咁冷靜咁有勇有謀都好正

冇屌

又冇屌

on撚9到未見過有人打打下撚手就一嘢飛走自己把武器 如果唔呢一下on99 洗撚輸

第一季真係好神

等於二戰m1步槍冇 現代m4a1咁勁一樣

block撚左條弱智佢啦

係，條友真心弱智，block柒佢算數

我同你講巴力冇特殊能力唔係bug
你答我仲有其他bugs我唔理
其他bug關我要拗嗰個bug咩事
你用其他地方有bug嚟答我個bug係bug係咩理據
咁樣唔係非正面回應係乜野

俾人抽秤屌完唔認就話嘥氣要block
敗走就敗走啦

( Show Blocked User - 頁紙文 )

立場唔同無問題，但弱智同無邏輯，錯咗仲死唔認，到依家仲重複緊一開頭嘈緊嘅嘢，就真係睇嚟都無乜意義

你都戇撚鳩
嘈嘈下變左唔係嘈一開頭嗰樣野
喱啲叫轉移視線叫離題呀
圍繞返主題你都做唔到真係冇乜意義

收皮啦

好尷尬

衰咗係最後個5集到。

製作組一直都想打造好獨立世界觀，同以住嘅系列完全唔同嘅高達，機設同戰鬥係做到嘅，但劇情上完全過份咗(主要係最後5集，我覺得)，佢想用寫實政治嚟講故仔，但完全唔符合情理，大暴走，太過火，令本身觀眾所期望嘅同當初對作品嘅感動都推返囇，亦令佢地淨係記得破滅魔劍。

不過，我個人覺得可以睇埋佢，啲戰鬥好正好有特色，有啲角色嘅互動令人幾感動，而佢係劇情上係處理得唔好，但係係有啲嘢想講嘅，睇完睇下有咩感覺咁囉

感覺係 爛尾，寧願佢得一季啊

有咩好嘈
魔劍大氣圈外用鐵牙籤都可以準確狙擊
無視乜春磨擦力風向
唔好話三流機師三明
企定都唔會炮炮中啦
咁都唔係垃圾作品？

點解唔係量產魔劍而係去左研究量產ms

唔好啊 三明究竟做錯啲咩連個仔都要俾魔劍屌

以為有咩情報可以咁多討論，原來罵戰罵咗十幾頁 仲要只係罵緊嗰設定點垃圾點前言不對後語先為之bug

咁樣阿仔一插入巴巴會唔會見到老豆老母扑嘢嘅記憶

仆街
全家都要比魔劍插死

其實諗番轉頭大小姐落地球做乜鳩

個仔係一流機師

三日月呢隻哈比人stop la

爸爸托斯

唔光明正大咁量產魔劍因為係禁武丫嘛
其實好撚奇怪, 月球大叔大量用魔劍屈人既事曝光左之後
點解全球國家仲會服從號角,
雖然話號角最後自願改革減少左對全球監管, 但依然係最危險既組織

即係北韓話要同南韓停戰, 但北韓一日唔銷毀自己既核彈, 南韓同美國點會放心 ?

因為冇人夠佢做

邊個係主角重要咩
邊個擁有魔劍部隊就係最大勝家啦

因為佢有魔劍

LOCKON 都有支炮地球射上去

其實唔難

鐵血真係三流

真係搞明仔

屌呀？
為左班細既唔駛擺命去博去揾食
成團人打生打死到最後含家富貴
依家同我講要推明仔出黎再打過？
bandie我屌爆你老母個閪呀！

比人地好好地生活都唔得

最後5集劇情其實去得太快
所以整爛晒成套野

我覺得無啦啦射死拉芙塔都係好on9

點解要人地山冚家產

話說72部高達加埋外傳有無出左20部

同埋之前動畫post有巴打講話朱古力第一次出場果架紅色女武神機體 ，又係大有來頭 好似又係得幾十部左右

有無巴打知道多啲

唔係死哂咩

只係推測啫，未必真係叫三明仔去打仗既

上面仲有人話係三明upload左自己上高達度

諗諗下，其實三明仔都無裝阿賴耶識，三明點過料比佢

我覺得無問題，黑幫家野係咁
但真係接受唔到魔劍橫行同埋朱古力智商急跌
就算預鐵華團滅團都唔該唔好死得咁on9

有魔劍呢套野使撚睇咩
咁精準都叫禁武
咁樣射法陷球鏟就叫禁武

三明意志入左barbatos
明仔用番barbatos同老豆一齊打

魔劍橫行一大原因係因為敵方冇ace, 得隻咖哩+蝴蝶女勉強係
而我方加埋bael有四部gundam frame
而佢又唔知點令我方走向團滅結局所以就格梗令魔劍橫行收主角團皮

wiki 有齊晒

風見車人 雷神

鐵華團以少勝多得太多次，最終boss又變到唔係朱古力同巴力，唯有寫啲自以為合理又煽情嘅垃圾黎整死鐵華團

鐵血3之魔劍無雙

不如開個盤，賭下三明仔係俾魔劍射死定手槍打死

其實就咁睇套野係講緊72惡魔用阿賴耶識同步比正常人動作流暢，比條廢柴上左巴巴托斯可能都夠打一堆卒，咁樣既話三明既能力其實唔高。（佢無用過雜卒機，無得對比，基魔渣部渣古都屌打全場 ）

設定有72部高達，佢先出得冇廿部，佢求其寫號角定七星唔知邊度收埋咗N個高達做秘密武器，每部機畫到G武鬥咁求其 機司唔出樣，劇情話對面十幾廿部高達圍死你四部仲合理過魔劍無雙啦

咁仲好啦 話一路有祕密研究阿賴耶識，經過三百年既進步一部都屌打三明

係囉
是但出12部左右 圍攻巴巴同古辛
之後話 巴巴同古辛雖然唔夠打 但係依然打死敵人嘅高達同歸於盡

咁樣好似精彩啲喎

屌,搞鳩曉,比萊特做主角仲好

射撚死萊特條廢柴就啱

可能好似age第二代咁，曉覺得自己唔及老豆，萊特幫佢成長，之後擋槍/魔劍死左......

你講到最後係因為三日月為左避魔劍而出現破綻，先輸俾條女都好少少呀

其實最尾十集要正常完咗個故事根本唔難(都唔要求有咩好撚勁嘅plot twist)，想寫邊個贏，鐵華團係生係死都唔難安排，係都要鳩嚟搞到套嘢變垃圾

發覺一講鐵血 就好多討論

長井龍雪而家做緊ditf嘅監製定唔知編劇，你望下而家做左d乜出黎

冇真古蘭修個歪曲力場都唔好話破到

除左sosad之外我都唔知講咩好

魔劍先係主角

紫毛第一季死左咪幾好

條女第二季技不如人死埋仲好

睇得鐵血都唔介意鐵華團bad ending
但唔撚係 一邊點都唔死 一邊侍每集劇情死一件

之後個仔有危險時，部機自動郁救左佢

之後去找魔劍主人，蝴蝶女復仇，成功後號角解體，巴巴返回火星跪在墳前關機。完！

同步率400%果時會有i-field咁既野隔絕1切物理攻擊
(但擋唔到有貫穿特性既破滅魔劍)

如果剩係計高達
我覺得綠mode獨角都唔得 盾都插串你
真係要00量子化先有啲機會

最後都係死於破滅魔劍下
劇終

題外話，雖然劇情爛咗，但有冇巴打覺得鐵血啲ost幾正

ED 正啲

反正點都爛硬，話之三明仔定邊個都好，搵左魔劍報仇先！反正d觀眾都是屌住睇架啦

第二季得返首主題曲叫好

仲要清一色全屌

Uru